突發 屯門Vcity開始多人

V city要人呀
屯門牛去曬邊度呀

未放工呀屌你

坐緊車返呀 個個屯門牛都係屯門返工咁好咩

Push ar

遲到唔緊要
最緊要肯嚟

番緊呀

垃圾，返咩工阿

先6點 唔洗做咩